出咗嚟做嘢之後，冇哂進修動力

有冇巴打可以重燃好學嘅心？

要求4.5日工作周，冇強迫ot.

一出黎係捱，無咁快有餘力啦⋯⋯做幾年野先啦！

今年fg 日日放工都好無力

接受到窮咪得

為求生計 係咁讀書考牌

有
一星期返緊五晚學 好辛苦 有苦自己知

日日都係公司聽sharing ,日日都要學新野，仲要再進修？

做政府工，

屌 我有動力呀
但係無時間呀

要返學果日準時走 唔係自己努力就得
仲要個高貴上司施捨 班大帝同事合作
先至有機會做到

同埋進修唔係上完堂就算撚數
仲要做功課 溫習 考試
呢D全撚部都唔駛時間?

之後返3晚已經好辛苦
6點收工，狗衝去搭車上堂上到9:30